各位泊鰂魚涌街市點樣掉頭？

成條路死車 街市門口寫住「不可掉頭」(紅圈）

再前就私家路
問吓點解唔俾掉頭 公家路 我無剷入去就得啦？

唔係路牌嗰個不准掉頭就冇法律效力
理得佢

不準(駛入大廈範圍)掉頭

搵野黎問，真係掉頭會告你危險駕駛咩on9😂

咁佢貼黎做咩

免責？

唔准入去佢範圍掉頭

攪下氣氛姐

好似係黃底黑字
市政底褲好黃

唔洗理佢，個個都係呢到調。你揸私家車都唔會倒到閘後先調到啦

唔明？

勁on9
第一次去俾佢fake咗去到私家路最後先掉頭

嗰度仲難調。我住咗嗰度8年，次次機場坐的士返黎d 司機都唔識係私家路調

要去到最後 T字位
3手就出到黎
但好on9

嗰到夜晚兩邊起碼各泊兩部車，你3手都算係咁

係咪成日見有人後波出

果條街係咪成日炒牌？ 泊過兩次兩次都中

就係佢個牌前面掉頭，吹呀

我都入過去，最後喺盡頭 T 字位調

墨守成規

街市照掉又得 鏟上博又得 前少少康蕙停車場入口掉又得
屌